夏日炎炎，想知大家電費貴咗幾多？

$700